 내가 태실장한테 전화까지 빌려서 해야겠냐? 니가 진작에 바로바로 왔으면 이런일 없잖아. 말이나 안했으면 몰라, 닭찜 해온다고 한지가 언젠데.
시에미가 밖에서 밥을 먹는지 굶는지 관심도 없지?  태실장을 뭐하러 바꿔? 됐다.  갈수록 애가 왜 이모양인지, 톡까놓고 태실장도 알지만 얘가 우리집에 시집오는게 가당키나 했어?
그래도 잘 하잖아요.
잘하긴 뭘 잘해? 그정도 누구는 안해? 남들은 뭣도 모르고 나보고 며느리복 있다지만 누가 내 속을 알어? 하늘이 알까 땅이 알까. 태실장, 친구라고 일르지 말어.
 예.
